[17-Mar]香港今日新增5確診 3初步陽性 18歲法裔港女留學瑞士染疫

本港今日（17日）新增5宗確診個案，另外亦有3宗初步陽性，大部份均從外國返港。截至目前為止，本港累計確診個案增至162宗。